失敗係成功既老母 咁老豆係邊個

錢

成功係失敗嘅老豆

成功靠父幹

運氣

失敗既老公？

連登仔

失敗老豆係邊個我唔知
你老豆就係我

幼稚園老師教係努力

I am your father

呢次打和

成功失敗家族譜

安答還好嘛？

是但一個幫襯隻雞既人->隨機->運氣
所以成功既老豆係運氣

咁成功需父幹係咪即係亂倫

驕傲係成功既老豆

汗水